輿論開始對示威者不利，有咩應對？

輿論開始對示威者不利，
廢老群又再湧現暴徒破壞秩序，
想問有咩應對？
文宣組有冇咩策略

推

打感情牌
搶道德高地

有冇長輩圖可以散出去

2019仲輿論，你老母專心做實事好過啦。

根本已經夠多明事理嘅人，d無腦閪唔使理，成功論英雄，贏咗班友自然轉呔:我都話得㗎啦

Why not both

登記做選民
最後今晚 !!

麵神

你做乜都有呢班人，真係重點咩？

屌
屈
洗

長輩圖繼續炸鳩淺藍都好呀

而家仲有55萬人係點都支持我地
咪撚顧住民意啦

多啲人支持唔係更加好？

咪撚再理個班陷家產啦
佢地又唔會走出街
又唔會投票既

科大大校長剛支持大家！推

梗係唔係啦
好多人仲係中立個度游緊水啊
盡做啦

基本文宣都要呀下嘛？
當初冇文宣點會可以煲到上國際層面？

根本推史維個篇野都好夠做 只要令大眾唔好覺得我地要負全責就ok

請問有冇link

已經證明左輿論係多舊魚
做實事